Virtual Youtubers討論區（187）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

留名

耐久7小時
仲差300殺

大小姐

korone 有冇100萬慶祝

【MV】笑顔の花言葉 / エリー・コニファー【オリジナル】

三姐asmr

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

好似最後都係買左貓黎養

2434有成百幾個人追唔哂而成日都有一兩個忽然蒲頭整啲正野出黎

再提多次10點瑠璃姐會限

iofi 個Mic係咪有問題

btw v post既大家除左gbf同fgo有無咩手機驚可以hea下

今日先上wiki 睇返d 出道時間
有d 我以為係新既
點知原來係元老黎

同埋2019年入面
2434 係接近每一個月都有新人出道
好多時仲要係一個月出幾個咁

真係係好短時間入面增長得好快

呢條女D歌回係唔停咁唱
好鬼爽

多謝tama幫我回血
呢排經歷太多野

又有心跳聲聽

same啦
巴打保重~

會長果邊都係10like : 1dis

towa d畫技進步左咁多

世姪女仲少咗人睇

但個chatroom好左好多
大家總於覺得可以講野

3姐:

元老級 最近有新聯動同修女係喫茶會 已經搞咗兩次
我對佢印象最深刻係玩zedla
明明係花之妖精 但係放火燒曬成個goblin camp

畫咗又剷，畫咗又剷
無郁過咁

船長個台 佢岩岩擦左

已經分開咗兩個世界

coco 會員請去chatroom 留下言

琴日支那野兔王先生俾5CH特定
今日會長玩Terraria殺兔

都係去得好快喎

LMあるある

big brother is watching you

エリー 2019出道應該都唔算元老

唔係元老都感覺老 因為仲有一大班人遲過佢

其實我講果個係える
第一次睇佢係
佢同綠仙上社築熊腦人個節目
我仲以為佢係新人黎

查一查先知係一期生

刀也又係估唔到佢咁早出
睇佢有段片話係憧憬委員長先入2434做V
但其實佢都好似只係遲委員長一個月左右出道
(如果wiki d 料無錯)

lm

える真係元老

羊唱歌同平時講野個feel完全唔同

TOWA係咪放棄咗

我係覺得會長唔應該放慢mode
反正大家大部份都有裝filter

係咪因為占完卜

える我都有同感
果陣見佢係himehina個大雜燴mv得佢係生面口
上黎一問先知自己睇得太少

自暴自棄緊

有乜推介

towa而家變曬受
兩個前輩壓場，另一個後輩一開場就開曬妹妹feel蝦唔到佢

但我感覺彩虹社好似無咁注重輩份呢樣野

一陣又有歌片

應該用緊真聲唱，未睇過羊之前d歌回唔知係咪唔同左

好大對比

你點知

前幾日仲係得209人裝
今日已經衝到2k

彩虹社多人到基本上識唔哂咁多人吧

唔該晒

紅

紅!

himehina 個MV除左老師同江良之前其他都係2018年出道

羊又唱紅 bingo紙召喚

強

其實咁多人話鐘意re zero 但冇人唱過re zero嘅歌

兩個靈魂畫師

船長個台右上同左下完全屌打另外兩個人

roa
普遍算係friendly既
我諗果陣seeds爆炸最後同本社整合
所以個關係會變到冇咁上下輩份
不過我覺得就算而家 一二期生都有種純血既感覺

羊好似唱得放左

iofi同船長兩個畫功不嬲好

FBK玩緊乜

wishing 有聽過 redo 就真係好似無乜

最出名個兩三首難唱

食薯片

咁樣幾好

應該占卜完 叫佢要搵自己特色/個性 好似係

女僕咁開心想Halloween大家玩
結果無人係度

我睇彩虹就係因為佢種家庭感同和諧溫馨feel
係我係holo搵唔到嘅感覺

但rising hope /紅 都難唱

藍絲眾叛親離

有cut咩?
因為咁岩果陣有禁入去睇
無cut live wo
定係cut左唔夠1分鐘

你死了

1,2期仲好活躍既人唔算好多
好活躍既基本上都有搵後輩玩,える就係例子
中堅係seed 1期同2期

除非真愛同好熟日文到完全冇語言隔膜

百鬼無得做鬼 LM

轉左風向?

唔好咁講
一陣又會對立大戰

呢d 好主觀
自己搵到自己想要既野就ok

就係cut左首歌
輝蛇你睇B站版？

我覺得似班級多D某幾期先有少少家庭感

真

做到鬼即刻完

真 所以好多元老同seed 1期同2期後出道嘅如果比較少同人聯動就會好有種寂寂無名feel

係未又要打過

ド葛本社

佢依句野唔知幾時有人講過

無 係藍 不過唔準講阿夸壞話

抵撚死喇

難得呢兩日個post平靜返d

今晚深夜討論題目

開始了

中學生應否紅sc?

個個都埋哂堆搵野玩
做咩預佢

我都係講我嘅主觀
無意大戰 想戰我就不如去睇曬每個2434嘅Ｖ一次先
我之前就係有個咁嘅frd冇再同我對立了

睇吓今日心心幾多人陪佢玩

有D根本現實忙到仆街仲留係度有時開下台就已經好好

如果一百個人都係大家庭到 就真係可以唱團子大家庭了

生日派對 .jpg

係咪因為未睇哂成百個ｖ

我就幾開心有修女巴係度
可以大家一齊傾下共同鍾意既V

好彩未到草巴開工時間

正 我好鐘意佢哋
OTN同大小姐個家庭會議都好正

咁岩果陣係B站睇緊鈴宮鈴
跟住睇到犬山有轉播
果時已經唱緊SSS啦喎
由於我禁入去已經唱緊
我就唔知佢前面有無比人cut

咁唔戰了
邊度有時間睇

我最期待的畫面沒有出現

家庭感 其實係咪姐係箱推

反而因為太多
我覺得唔睇晒都無咩所謂
隨緣如果合作活動見到
又有興趣就睇下
留返d時間集中睇自己最鍾意果d就算
反而輕鬆左

又apex

唔期望依D咁虛幻既野

ぺこら叫大家中學生唔可以亂洗錢

馬自立 apex同接唔過2000人

其實就算社會人
一個紅SC都幾甘下

我都係見有人講先知
咁我又唔似你會睇B限

師兄好搶口

我>上一頁
比左個like就算了
睇lol算

Iofi畫畫咁勁

笑死
我想講嘅係可以試下2434個邊嘅Ｖ 因為數量多 實有一個比較岩你口味
真係唔岩就等下 反正出得咁密

嗰個好似係美國中學生英文翻譯組 啱啱攞到信用卡

iofi 不仲啦不仲啦

三世同語部紡？

想問viewsync 睇唔睇到會限直播??

一講紅sc貴唔貴就諗起尋日啲垃圾matsuri粉

其實睇你幾錢人工姐
一個月三四萬既丟一個半個紅sc真係唔痛
食少餐好既都返左黎

所以我先愛上2434

阿根廷咪唔貴囉

偷呀媽信用卡用

畀錢鬧人

真
比唔落手

啱啊，木口成日係度搞不和
仲下下要傳心
成個宫鬥劇咁

有35理佢

尋找完自我返嚟

食餐飯都唔見咗

人生贏家

因為鈴宮鈴根本好似無係youtube播

我都好開心有老師巴
係咪要gay了

樋口楓好耐之前講過 有一次好似係開live要排練
好多唔同liver係事務所集合 佢就遲左少少
入到去同各位講早晨
除左える以外嘅liver全部起立回佢
心諗做乜鳩 自己有冇咁恐怖

女神,鈴谷,家長一定有份

下面有講番係壓歲錢同埋留左好耐到次過射落去

如果純粹想紅sc放阿根廷紙不如唔好課
課到咁縮皮

D石油王日日紅SC

屌 miko仲玩緊minecraft

食餐飯成五舊水

又唔係嘅 而係一種佢哋真係好熟 好close 好了解對方嘅感覺 我都冇能力做到真箱推

我覺得自然d 真係啱玩先會合作

睇果時D人,我覺得係特登開佢玩笑

提
會限

頭先on返

火雞第一次玩恐怖game

我就係睇聯動睇到依家咁
不過值得

王子

你初初成日屌我

真係食餐好少少都無左喇
同fd落過bar飲返兩杯食埋野都差唔多

真係寧願低幾級
比完都覺得自己柒

你唔好呀

同課金課1pack抽卡差唔多咋
睇佢抽唔抽中你

最後唱歌

睇下個名就知無人上釣

有女人嘅地方就有宮心劇

如果真係憧憬v而又最後可以入去同台做野一定會興奮到爆炸
企起身算好 鞠躬埋都正常範圍
我都好想同佢地同台做野

課最多既手機驚都唔多過1k

好歡樂

聽落就覺得似玩緊

依D唔講好過到時又會變另一種引戰

講最近宫鬥劇點睇都唔係木口喇

女神之前個陣好似多返啲
反正我等緊語部紡

我等緊有人出黎話扮家庭感

點解

我發表意見咋

正

扮家庭感

Miko黎救Aqua冷場

其實講到尾都係睇下自己負唔負擔到
講真我課會員多，sc每次唔多過100

係咪又要提nanoda

尊媽跳個下好cute

差最後68殺

我都好想可以加入2434

RRR真係正
成日都忘年會

.evil好難唔係扮出嚟喎

又有陣開戰味

叫人唔好就唔好講到想開戰咁先得架，你知漁埸嚟，玩膠都可以燒通頂，一野燒起上嚟唔知點收科

佢最好人
今日心心佢又又一齊玩

啱呀 真係要睇自己荷包
費事好似之前某個日本人SC到掉埋間屋出嚟

糕sir

d live全日冇斷過咁滯 睇死人

一到夜晚又有人想發起戰爭

Choco

你已經同草青齊名

miko holo best girl

iofi其實畫緊邊個

我唔知你想講咩
不過唔尊重長輩嘅已經被踼出家門
所以一家人仲係好融洽

半個鐘後又到樹熊

最完美既 MK妹 女仔

火雞開始了

Choco No Archive ASMR

好彩完全封鎖左

ンゴ

呢度日頭同夜晚兩個環境黎
我都係集中睇直播好過

連登仔月薪100k原來唔係講笑

幫你補link
btw ASMR, archive member only

35 = holo箱推

社長GoGoGo
佢chatroom 真係大部份綠色名

佢地好似係間唔中就順時針換一次位繼續畫
右下果個似乎係船長黎

主席，你check番我啲有意義發言次數明明好多

首新歌原來係聖誕歌

話時話之前上哂新聞課左7定8位數sc
都無比人讀過名果個係課比邊個V

隻game開始左30秒火雞已經大叫左兩次

心心啲路軌 都係佢投資

聽老師ASMR要緊，唔打了

睇習慣
課得多就慣/麻木
以前未申請卡果時買實體卡課pad

ハロウィンかと思った！？
ざんねん！クリスマスでしたー！！

佛心

無換人下話你睇隻mouse有名

想問左下係邊個皮

輝蛇

Korone唔開臺都升5000
去咗邊啊

輝蛇課金都多過人
重要全部1000

做咩今日咁少人睇live咁

大小姐竟然唔睇世界賽去玩狼人

aki囉，仲有邊個

組長肯定課得仲多

我諗左下係畫緊左上果個皮?
我都唔識

fbk:

nene又唱歌
邊度有咁多隻耳呀

呢個組長係咪講緊我...

依家野有錢咪唔傻

以前番工有個細路每個月得萬鬆啲
一出糧就掉成皮野落幾隻驚到
月尾銀包連廿蚊都攞唔出
咁咪戇居

係
你PAD老屎忽

屌 aki無啦啦又獸耳又狗爪又骨頭衫咁

到依家都唔夠膽開play store收據個頁黎睇

百鬼做鬼

好忙啊今晚 咁多台邊睇得哂

睇得出你睇得好唔專心

輝sir 主要課啲咩 PAD?

你要講抵課既usd一定係最抵

一路睇一路玩未得
反正都係行街game

瑠璃會限+火雞
輕鬆

瑠璃唱unlasting

呢個係好初期果時
之後有卡已經直接係game入面課
仲平過經gift card買石

依排瑠璃姐唱得歌好撚催淚
痴線下下腰心腰肺

星姐有唱過第一季OP 同EMAIL角色歌

我已經唔記得課左幾多
不過最少有10萬up

可以收台啦

米

Choco 未開始已經

無啦無啦 今日睇黎會準時收工

老師d ASMR真係痴左線

到底火雞驚緊咩.....
隻game光到咁.....

佢本身都唔鍾意玩恐怖驚

貓個live咩事 完唔到 係咁loop最尾個段

另一隻狼咁撚癲

佢公務員嚟㗎嘛

聖誕中止的通知

DWG贏左 aqua點算

社長係咁扯高音
耳仔就快頂唔住

萬聖都中止埋OK?

唔TAG啦
自己埋位啦

火雞

佢連續幾首都好高音

火雞真係好苦手

Dola 唱歌

呀女今次又想公開處刑邊個

麵包狗：衝呀

嚟了

龍媽

老師d呼吸聲真係痴左線

蘇寧

世界級

三家姐又喺佢門口打手槍

右耳完就左耳

差1殺

點解

NENE今晚會中幾多首呢

你解釋比#334條友聽

Btw
D 英文chat 真係好好笑
our ancestors are watching us right now

towa又自爆
講萬聖節地味cosplay講到清掃員

今晚緊係睇TUNE啦

0

但居然有即刻英文翻譯

0仲難過中

今晚要應節冇咁易中掛

happy synthesizer

大小姐比人carry

痴線突發

失左手

[EN] *??????*
個翻譯都好有趣

快D入黎睇 有全裸大波妹

LOL世界賽完結
我AQUA恢復自由身了

萬聖節畫伯畫鬼

係
今次終於中段失左手

應節歌當然係呢首
miss you shion

邊到全裸？

吞拿個ASMR去咗邊

tama唱緊

又俾人用槍指住頭

重有mea演唱會

睇嚟有機會0

會長竟然唔係F

@美玲巴
回家了

點解叫糞鳥

物理做得唔好 前面塊布郁都唔郁

初號機同486唱歌有咁差咩
點解會排E

Aqua Yes
Hololive Aqua No

kusotori?

ASMR真係世界大同

死神係咁樣叫kiara

有啲係咪亂排

我覺得會長唱歌功唔算差
d人有誤會 可能佢把聲唔岩唱好多首歌
甚至覺得佢把聲難聽我未單推會長個陣都覺得佢把聲好怪都唔夾個人

kanata 同會長同排

又可以世界大戰

鐵板黎

睇完支那仔崩塌就見到余有開台 好開心

係咪比人話似米奇老鼠

Kanata點都唔會係E

你去比較下會長最近同最早嘅歌回
真係冇可能F

5ch既廢話做咩咁認真

BTW MOONA 經過早兩日場live係咪可以上S
同埋死神真心算A多D
上次live有少少現現地形

支那仔又做乜 出街冇追po

睇火雞玩恐怖game完全feel到佢係真心嚇到叫,唔似係扮出黎

唔係LOL比賽輸左咩?

nene社長竟然一個bingo都唔中

LOL輸咗 應該唔係V相關

第一

會長把聲其實唱宮崎駿d歌幾好聽
或者西班牙文歌

點解會長玩左成個鐘好似冇乜進展咁

lol世界賽輸左比韓仔 哭喪

屌 你又記得 真係好似米老鼠
本身會長中之人 望落去 我以為係ara ara type個d女仔 點知差咁遠
不過聽慣左 中左魔法就覺得幾得意

RRR LIVE完去左樹熊個LIVE

邊度有支那仔崩潰我想睇

冇呀 lol炸 唔關v事

冇咩問題 小天使唱歌的確係幾難聽下

成日輸架啦
lol年年都中韓大戰 好撚悶

kzh一早死咗 兩個人捱到最後拎第一

一定係因為冇aqua

慘慘豬

恭喜晒

角5角夸宝要為支那S10失利負上一半責任

用cm聽老師asmr

點都好過羊

ina?

真心？覺得唔差

terraria正常唔睇wiki既話應該冇咩可能爆到機
而且我諗要玩20個鐘先會開始有少少進展

Mel肯定唔係e先啦

我唔鐘意佢既唱法

好似聽唔知邊個講夸本身會幫世界賽宣傳之類?

咁鍾意鬥歌力 我地都可以整返個連登V歌力排行榜
歡迎其他人補充

神 TAMA
S
A
B
C
D
E
F

一開始用緊隻airpod pro聽，頂唔緊都係囉返隻cm出黎

原來搬下5ch啲屎上黎就可以引發戰爭
我得閒都搬下先

伊那應該算二線

聲線獨特但好普通
不過夜晚聽有加成

想知TUNA咩排名

嗰排名同平時波台睇嗰啲排歷史地位嘅po一9樣

神 TAMA
S 團長
A Ame
B會長
C
D
E
F

討論下都叫戰爭

初號機整緊乜
完全唔似pancake
佢係咪落太多整唔平

神 TAMA 瑠璃
S涼菜 hachi
A
B
C
D
E
F

聽到隻耳麻左

咁厚既

團長根本唔同一個賽區

鳥XXX

佢引戰狗 唔討論咁多了

我都想問
佢係咪3塊料變咗1塊煎

神 TAMA 瑠璃
Suisei 涼菜 hachi
A
B
C
D
E
F

NENE語速好快

好勁

試下唔好擺埋D狗屎垃圾同埋我TAMA一齊
躝啦好嗎

耳塞

其實排黎都廢
各人有各人喜好
最後嗰個都係S級

ぜったい天使くるみちゃん 神級

清心水清

Agree
我覺得團長唱歌先S級

整個連登V歌力勇者塔仲開心 唔洗開戰

團長 ame choco 仲有冇

邊條撚樣負皮我 北海道你條撚樣
笑你羊3D難聽就狙擊我

應該係朗誦榜

又大戰

都係果句
老師有心練返音準其實會唱得好聽

係唔係冇著底褲

心心

人地講咩都話係引戰 個d都係引戰

問題係佢未

Rushia張枱 巴打要改名啦

有人渴望戰爭

心心唱歌好聽喎

睇左陣 完全聽唔明佢講乜
日文果幾句反而聽得明

會長

明明都有其他人講開緊戰但係就係得我比人串
仲比人屈做引戰狗

永世神選 公主
神 TAMA 瑠璃
S涼菜 hachi
A
B
C
D
E
F

靜番兩日就係咁架啦

明明咁色氣 聲唔算老牛聲

日式厚鬆餅 香港唔興 但日本d女好鐘意食

大家慢慢爭s級

（kurumi chan係神級）

合理

有冇人會錄低癒月個asmr

認真整個歌回勇者塔會好玩啲

原來貼錯圖

Rushia掃把棍

我先
華生早兩日個場

Rushia支棍

盲撐＝零公信力

比錢入會未聽到

日文唔係叫hot cake咩？
Pan(？) cake係咪另一種嘢嚟？
麵包咁嘅pancake？

個日返工聽到差D炒車

想寫埋四神團長華生choco但諗唔到第四個

我都想食pancake

但佢個預想圖都係分開三塊架喎

我聽哂
頒獎未

難得有返asmr 重唔支持下

唔通你想個個講親呢句都loop一次 我見你好似第一個提出咪quote你 唔係針對巴打你

我都聽曬

我都聽哂
諗返都毛管棟

邊個唱歌最好我唔知
但我知最差一定係......「 完全かんぜん 感覚かんかく Dreamer」が ボクぼく の 名な さ

團長上兩次歌回
一開波就月光花

長知識了
我聽佢講Pancake仲係到諗點解同我地食開唔一樣

封面

仲叫聽到講乜算係咁

你當laka laka la死咩
真飲歌

心心係HAACHAMA Tier 放最高差唔多

你當係厚嘅熱香餅啦

玩到手震，到底係真定扮

心心都差

講英文聽得好清楚

會長開完台
其他聊天室準備食屎啦

你啲意見唔可以作準

口感會唔同好多，會鬆好多

日本係cls
d女就係食到3塊厚既 搭埋一齊

差少少一百人

今日再多個lol屎

日式厚鬆餅 search下你就明

開波

又夠鐘 不過聽左老師asmr 先

唔同喇
佢整緊以隻係souffle pancake
香港食開American pancakes多

d女食甜品真係可以擺係另一個胃架

睇落唔似係扮
佢之前玩minecraft比喪屍聲同自己個影嚇到

我知 全名應該係叫梳乎厘pancake嘅 但平時就咁叫pancake就算

唔好阻住我聽老師就得

已入掛機

直接撞落SUISEI個台度
然後星姐即刻入廚房拎菜刀衝去對面屋
跟手斬到入廠龍入廠

幫緊你幫緊你

原曲留言
Inevitable Gaming
2 週前
I come here from Noel (Hololive)

Guitarpunkmasta
1 週前
same its quite a different song

我覺得佢如果唔係今日開應該會多人睇好多

咁souffle pancake係甜品
American pancakes真係正餐

沒有之一 Aloe
永世神選 公主
神 TAMA 瑠璃
S涼菜 hachi
A
B
C
D
E
F

金斧頭

OMG 吸BU 吸BU 吸BU 吸BU

一萬中對佢黎講差唔多了

冇淫叫但係好色情

咁前者只係睇落去好似好大份 但入面大部份都係空氣 食唔飽

老婆 Korone 鯊鯊
沒有之一 Aloe
永世神選 公主
神 TAMA 瑠璃
S涼菜 hachi
A
B
C
D
E
F

聽到隻耳都震埋

玩多1個月都唔會過到火牛

佢個3塊缾成座塔咁係咪我錯覺

唔怪之得俾人bam
仲以為PTR嗰種治癒多

宜家打

真係有三塊，但都好厚
食到滯

甜品係另一個胃

有棍?

而家唔治癒咩

治癒細佬

係咁打發先會咁厚 食空氣唔會飽得去邊

三家姐過黎襲名

都話三家姐喺門口架啦

咪撚買 ，已中伏

善意提醒

真係喺佢門口

唔洗諗住一個鐘準時收工

Thx

咩係門口 直頭坐係隔離

一二集都做免費仔
諗住聖誕買 慳返了

捉鬼大師

講開又講 真係好耐冇買ubishit堆垃圾驚

係咪又係重覆作業game

想問下隻GAME伏係邊??

今集仲差過上集
明明上集幾好玩

睇人玩咪得囉
佢WD2我都係等佢免費送
btw, 今集有咩伏

係試下唔開台？

今日咁多人玩呢隻

點解我好似記得上星期已經睇緊佢打火牛

社長唱完了
Happy Halloween

可以再戰一個月

ねね完咗了
今日都好高質

有冇人玩過火雞果隻驚知道佢依家進度如何

我屌連figaro都玩mc

應該知自己唔在狀態
唔想唱

邊個做好快d出黎認左佢

cls mc大時代

想搵啲野玩下
好似係

會長今晚又有會限

等download

係咪無中bingo?

我覺得好可愛

洋蔥訓左阿火

薯仔機到玩mc都drop frame

萬聖節行咗一晚都無著落寧願係屋企睇直播

發覺雖然難聽，但都幾上癮

現充

我無信用卡

其實華生都好似比4chan騷擾過 話佢有仔
所以唔好話鬼佬無獨角獸

用住媽媽果張先

對配信內容咁上心?

邊度都有獨角獸呢種垃圾生物

會長一陣開會限

仲諗住買黎頂下2077

西方世界唔係都會強調聖女依樣野咩

世界末日了

火雞係唔係就頂唔順了

聽完老師ASMR之後個人醒神左

正確嚟講唔係你醒神

啱啱入membership
連以前twitcasting 啲片都睇得

只係睇而家開緊果D都睇唔哂啦

佢實呢個都唔係好恐怖

我嘅歌力排行
SSS 團長 華生 ちょこ
SS 會長
S 其他

社築係咪特登玩鳩樹熊 笑到肚痛

有咩唔好

12點

開始有幻聽
覺得火雞個笑聲愈黎愈似pekora

明顯學緊

似返自己個偶像好正常

AKUKIN建築連經費都無唔怪得無糧出

班野兔係條街都PEKOPEKO啦

隻game完得咁突然.....

希望係條街度唔會聽到
唔係我會笑死 去認親

我都覺

MERRY CHRISMAS MADAFACKA

又MC
MC鎮魂曲

聽朝12點EN 5人COLLAB,但唔講玩咩驚

MINECRAFT

踩地雷

火雞話3號果隻phasmophobia應該係會搵埋ina玩,可能係死神填漏左

btw今次冇華生,不仲啦不仲啦

睇d V同觀眾玩amongus真係好搞笑 雞同鴨講咁

表演自言自語 怪叫 點頭 大叫 訓覺

死神表演訓教

健屋都完左仲有咩睇

但係鬼佬分得好開 知道明星唔係聖女/處女啊嘛
係我今日查ina見到原來華生都比4chan騷擾 最尾唔知去邊澄清話分左手好耐

aqua做咩 偷學moona科技

派左膠
請好好反省

三家姐入MC

參觀姐

咁多一齊收台 玩鳩我

vtube班女人成日勾心鬥角

佢唔洗睇住大小姐咩

大小姐仲未收台

大小姐開左2個鐘
合格

搞一搞就要幾個月

夜D無野睇

咁又係
而且都係早D瞓好

我真係差唔多由朝睇到晚

邊個SC 500比可可
出黎！

AQUA睇緊MOONA情書

我又係頭先一直開住佢地

Miko都已經半日

我準備好丁到出血

@lamy巴

中間換翼果陣換埋套衫

我的故事沒有你

mc廢人

然後發現隻字不提AKUKIN

不...了

本野剩係講pekora

我就係睇到聲望左望
本身打緊機

套衫幾正

有啲surprise 博士而家開台

今日聽watame又應該唔只D

牙fi都收了

每日緊貼麵包狗最新SUB數

睇到佢轉打機就無睇了

where are u

用6ball屈天使

默默支持

QUEST定VALVE

唔知點解佢好鐘意呢個樣，次次離席都要咁做

對應到 VR 既vTuber/vSinger live
應該會係一個幾正既觀賞體驗

三家姐果個係咩來？

應該你fd係quest2啦
我仲係quest1 唔換了 雖然係起哂格

有人唔知點伏法我就轉貼 （我自己打既

Song cover

#707
ubi d game 真係等佢出左之後
有人試埋伏先好立諗

委員長真係好狂

自從TLOU2之後唔會再pre-order game

新相? 有冇lin

以前仲係要靠晒實體版
驚被人搶晒/炒價先要訂
依家隻隻都有電子版既
真係無咩理由要Pre Order
除非日系Game果d
貪佢d 特典

咁唔小心呀ching
你以為pre-order會有Ellie露點
點知佢俾咗大隻Abby你

冇買啦 覺得on9 game評姐

入彩虹坑嗰時心諗點解佢會咁多人鍾意睇
睇咗佢啲真。3D系列片笑到仆街
委員長大佬對唔住我收返

睇完唔好後悔

最後同一個畫師既2個人去左凸,Hachi同千草

虹服又一個人曉飛了

Ange揾到喇？

搵到喇 返左屋企練緊

呢個算好啦
睇過另一張圖真心嚇撚死

兩個鐘都唔洗就搵到

OK WO 法官大人

頭1,2次棉花糖
已經有講Bubba品種係hunter terrier
好細隻

利申Watch Dog 伏驚爆左機
個故事又悶又戇鳩
果個虛擬實境重組案情環境節直頭係浪費人生
講到好化學好化學，其實你只係要搵個發光位禁X

$468

如果係之前有張勁mk既圖，唔係佢黎

好正常既鬼妹樣囉
無問題呀

玩左幾個鐘 已經無咩動力玩落去
明明2果陣玩得好投入

阿鴨亂入

隻Game問題
唔關你事

睇嚟真係可以等佢送

當時睇條片真係唔知jm9
片尾又好似恐怖片咁
不過睇多次又覺得好撚好笑

小山內家家姐ichika新YouTube channel

屌你鍊金去左IB村觀光
轉頭撞到IB
二話不說飛走

唉

全世界都做緊公會任幫會長
係佢地永遠都唔明o既o野

有流出都pre-order，真愛Abby

露突然幾個紅色SC

好癡線
一個紅色 會連鎖召喚一堆紅色

睇完都唔知即係做左d咩

今天又赢了

會長開會限
即係縮喺防空洞到
又贏

好鳩多wor咩事

贏國又贏

今晚國師占卜整合 圖from巴哈
座長
羊
三姐

三姐

ツキアカリ首播
可能會有料理配信
如果問會長借到器材最後會有asmr同會長可能亂入

VR握手會

百物語德龍做旁述嗰條片，雖然幾creepy，但係笑到癲咗

2:03:22

靚聲組合
486非營業聲

聽得好舒服

仲未有時間追番
聽朝又collab
點跟呀

果然係有錢女

仆街中伏 我唔撚睇依條友翻譯

ENGLISH

江戸レナ - 炎

花奏かのん - ペンタのうた

【歌ってみた】真夏の果実/サザンオールスターズ【豪華バックコーラス】

幽ヶ崎海愛 - 炎

【3D MV 歌ってみた】Perfect Day/葉加瀬冬雪(Cover)

【歌ってみた】蝶 ／ Acid Black Cherry - (Coverd by 朝ノ瑠璃)

3首炎

本音好好多，486

係買都買個金盾比fubuki 先啦

首首都有唔同特色

我依幾日聽瑠璃唱多過聽原版

幾時

我就聽新人ROA、焔魔るり同江戸レナ居多
3種唔同特色
Acoustic、柔和和Rock風味

ROA:

焔魔るり

出左街 有冇總結師

聽日

Happy Halloween

「大好きなLisaさんが歌う」

但佢下面又打番岩架喎

死現充

現充黎講一定係唐巴

aco 版幾好,,幾有特色又唔會覺得悶
唱到自己野我覺得係翻唱最重要既一環
不過抖氣聲太勁,,

另一個就...普普通通咁

成日無蒲過頭

劇場版 無限列車篇 開始賣飛

摘名啦

唔覺唔覺原來成35000人睇緊貓鴨個台

睇緊

點解兩把聲咁似

HF3都未睇
上埋鬼滅應該可以直接等BD

聽第一個ROA感覺少少似波羅之鬼個類素人

無限列車笑撚死

可能已經瘋狂做愛

ゾンビ子....タ子先啱
後日

唔好屈唐巴

Fbk講到咁順利咁嘅

三家姐將戰勝歸來

當電台聽 2把聲都好舒服

戰勝啲咩
支那仔？

無寫到死過之後重生，然後面臨選擇

搵我？

嚇撚死

中出左幾多Q?

暫時玩咗1Q

(show blocked user - 魔の友)

唔同現充做frd子含淚割席

MIKO好女仔

最有雷氣

渣ga

鯊咩聽朝7點會限唱K

其實好撚攰

竟然呢個時間開台

快手啲比個萬聖擲名list出黎ok?

1. 雪花ラミィ

義氣仔女

我愛Miko

MIKO上次咁比人搞完都仲咁撐會長
好想hulk
反觀某同事，11月了唔知佢同事合約完味呢

幸運猫

依家訓教都唔掂
希望會有人錄低

PEKORA玩6個鐘MC都有70萬VIEW真係屈機

吸人啲運

天日reddit shit po又miko
是咪剩係得miko肯同會長玩

唔使睇曬都計VIEW

依家はあちゃま唔計咩？

可能太耐冇狗睇，個人好空虛

Miko第一次上shitpost 咋喎

2. 唐可可

真係無野睇喇已經

掛住lamy個名影衰曬

486係咁講GURA 好想養?

屌你我咪上咗水

痴線 上面講ku100我咪上咗水

我都想養

屌女又唔洗擲名牙

ok

萬聖潛水擲名list：
1. 雪花ラミィ（holomem 果個）

あっ

我手癢

支那仔：會長而家已經冇晒朋友
淨係得一兩個肯陪佢玩

依家先見到towa twitter個icon

覺得經過上次ark 就算合作應該都淨係會係會長個channel播

你咩意思

聽講火雞比獨角獸燒喎

咁你樓上聲討緊唐巴呀嘛

今次過後可以睇下EN獨角獸戰力如何

又係放左個畫C老豆入ser單野?

cls咁不如燒埋同yadog有互動d女，潛規則題材

萬聖節唔live都應該...

佢果左黎搵我，sor
聽日叫佢開番

雪花

係呀

我覺得唔出奇喎

拉米!!

今晚邊個冇開

唐巴最愛

回家了 有咩Live好睇

今日中出左幾Q

利物浦

拉米拉米拉米拉米拉米拉米拉米拉米拉米

紫狗雪，前兩個可以特別豁免

好大機會係milko自己提出

出去賭下13張咋

呢度真係好多人反lamy

點解shion可以豁免

我地全部都講事實

講明屋企出事

你地係咁ff

唔記得咗

peko送上門都唔要啦 pekopekopeko只有興趣睇佢比人虐待

留意到糕蛇推個咩宝今晚都冇開

lamy只係去左polka到姐

講係咁講
但係心入面都係覺得正

佢有仔

炎上條仔飛撚左

我講緊我

唔係話俾人中出過咩？

之前貼過佢玩自己對波條片
好撚正的

backup佬

話事話今日公主有冇開台

船長已婚

aqua唔知

比你發現左添
我認左佢啦

有開唔一定唔會
冇開就一定

已婚

佢想講自己

佢派膠

但的確同我訂左婚

係 我同Lamy扑咗

做咩呢度咁多人
鍾意船長

你未如改名做訓撚醒未?

呢度又開始變精神病院
利申 lamy男朋友

呢度不嬲都多青山走犯

好掛住小學生

遲早比班豬隊友搞死

唔好怪臭阿夸啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不如大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧臭阿夸
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔知aqua會唔會retweet 呢

會限有冇人放返出黎？
我都係訓先

桐生可可

如果retweet我就真係信佢智障了

支拼簡寫

支那拼音

你真心問定點

佢地撚識日文

支那不嬲都係用自己個套橫行世界

正常又點會睇到咁細
我相信佢一定會Retweet㗎
以佢咁嘅智商

符合設定

不個張圖咁伏，高機率會re

如果retweet就有好戲睇
血流成河

發覺大家都好了解支語

我覺得會囉 收得咁隱晦 個傻婆又唔識大陸簡寫

佢retweet咗就可以攞正牌反了

到時就真點不仲

張圖改左了

我不喜歡支語
但支語會來找我

其實用埋D人地/自己都睇唔明既言語黎鬧人有咩用
正如之前條泰文仔連自己打左咩都唔知結果變左做自己老母死左
定係小粉紅不嬲都鍾意靠咁樣黎滿足自己

佢都無咩用TWITTER
好大機會唔RETWEET

未聽過呢隻驚

有冇清開新post

果個扮翻譯啊

改咗咩

佢Twitter 唯二用途就係講早晨同rt支那fanart

邊會係秦仔打呀